[暑期工] 急請 10 位 Data Entry ，歡迎 Dse 可同朋友一齊返

地點 : 中環
人工 : $40 / hr
時間 : 星期一至星期六 9:00-18:00
OT : $42 / hr
服飾 : 一定要著 shirt 唔可以著 tee
飯鐘 : 50 分鐘
工作主要入 data 落電腦，聽下電話 Call 下客，準時返足有$350 bonus，有冷氣
可以叫埋幾個朋友仔一齊返
有意留 TG

on99

番中環40蚊 ?
做打字員唔同係戶外打字曬住太陽打咩 有冷氣

仲要OT

我意思係唔洗行街

Any problems?

貼錢做得唔得 好想要工作經驗

犯法野唔做

正 想翻 但我唔識用電腦 上連登都係靠我表哥 一係咁 我唔收錢 當嚟學嘢得唔得 data entry係咪好似係連登po文咁？

冇電腦經驗唔請

Data entry call 下客
40幾仲著shirt
多謝樓主提供笑話

17碎就米學人做假膠拉腥

下身短褲人字拖都得

樓主應該食水好深

好有性趣 狗衝

$40，係點樣開得出呢個價

35/HR 可即時番工
PM

cccccccccccccc

狗也不屌

書都未讀完你想要幾錢？
不如你做老闆？

唔知你假膠定乜，但係5P字係咩事㗎屌？

牛ching $36.5 我ok

急請咁嘅語氣，希望你請到

你收皮啦，上環有啲local audit firm請人scan野都五十幾蚊一個鐘啦

你老味諗住請廉價勞工仲要咁大聲屌鳩人

未讀完書就應份做廉價奴工？

我幾時有屌過你？
我一句粗口都冇講過 😅

Smalling 留 tg

係咁撚急請人嘅咪畀好啲offer囉

答我問題啦

想問你幾錢先合理？🤗

一般pt炒散都50/hr起跳啦

我又唔係要你搬搬台台 😆

有冷氣幾時變咗係福利

淨data entry, 40/hr最多都話你偏低.

入 data 落電腦，聽下電話 Call 下客
邊撚度嘅data entry要接電話call客?

十鳩幾個人都要聽電話call的話, 其實你係call center定cold call sales?

i大畢業 但未做過嘢 想搵少少工作經驗 $34/hr都得 (識少少 excell)

其實可唔可以解釋下乜嘢叫電腦經驗

excel又係電腦經驗words都係電腦經驗

咩公司 想做

20/hr都好想做 請唔請

$40咁撚高樓豬會唔會蝕?

留tg

機場車費貴，唔 prefer 暑期工做

冇錢賺的

至少識打拼音先

想做義工
有無得幫手簽時數?

你又有冇諗過 $50 一個鐘係做到你仆街？
長期企係影印機側邊吸碳粉
我份工就相對輕鬆囉唔該

no

最低工資都唔過
師兄咪玩啦

我可唔可以貼錢做 呀CHING

無得入黎學野=.=

有興趣就 send 份 cv 黎望望

求下你 真係好想涼冷氣

有冷氣都變左係福利

唔收錢當intern 得唔得

平時做開户外工作既暑期工真係好辛苦
所以有得涼冷氣既工算係咁

Ive？

恒大仔

啱呀ching
請我得唔得 我收10蚊一個鐘 有得涼冷氣就心足

我之前都讀過恒大
留 tg 睇下老闆可唔可以比多少少

留 tg 詳談

有冷氣唔駛錢都做，人工當交電費

三大grad data scientist 請唔請，失業好耐

希望你請到人啦真係 ，我都想知有咩人會肯做

樓主好犀利，踢波咁叻

幾時打中国國家隊

我比$41/hr 比樓主，過黎幫我打字，有冷氣食飯計錢，唔洗聽電話

唔記得講我得1歲 請唔請架

pm左你
你2位女同學加埋你total3位係咪？

認真 10蚊一個鐘我都制啦 有工作經驗 求請

office冇冷氣都唔係人做啦,雖然而家都唔係人做

仲有冇同學仔呀
女同學優先

Sorry 我已經請到3個

我食飯都計錢

實有架咁多弱智

見到 total3位係咪?

個3位我介紹你地 $50 一個鐘做data entry好過 唔洗着suit 。

轉頭tg你

要 Call 下客 就唔係data entry 咁既價 出手350低左D

你而家想點

我現家想打比我d朋友叫佢地請人，得唔得架。

你喜歡

我間垃圾公司請人執下單，有手有腳就請，室內有冷氣，零學歷工作經驗要求，都60蚊粒鐘有飯鐘喎

我十幾年前入data都有50蚊粒鐘
做問卷差唔多成舊水一份，落格唔好落咁多喎

$40有得學野 我都想做

請唔請pt?

sorry，係seasonal既，呢排無請

以為幾咁把炮

女同學優先 可唔可以講點解？

咁你又真係幾把炮既，咁既條件都開得出

讀完書你出咩價

倒貼40 求下你比我學野

樓主年年都請人架啦唔識既走開啦

剩係返禮拜6得唔得 本身有份9-6

Hea住做嘅event工都有$70啦,
樓主份工上勞工處睇有冇人apply啦

On撚9，中環返工咁嘅價

真心40蚊咁少 有幾難請人你心裏有數啦
咁到問人 不如既搵工網到發放

荀工 請我
tg: alew_iwobi

39/hr就得 可即日返工

TG:bj2qjjwillcut

Data entry點解要接埋phone call
職責主要都係用公司system入單 執文件 scan野
接埋電話既係叫文員
好似好伏

出糧用美金ok ？

聽下電話 Call 下客
屌你老母識唔識咩叫data entry呀
你而家擺明請人做cold call狗啦仆街仲要出得嗰40蚊
不如我出40蚊叫你賣屎忽啦屎忽鬼

有女嗎？有女我做

有冇諗過人地冷氣成本幾貴呀
中環寫字樓幾貴呀
人地都係但求打個和
請一個蝕一個
比多D工作機會你地班廢青咋
真係良心企業

利申：樓主快D pm我

譚仔請緊60
想去做樓主份工嘅弱智仔不如去in 譚仔

好高人工啊
做開$22一個鐘
利申 坐左15年監

同問
多女最低工資都ok

比較多學生妹

係咪公司福利任屌？

良心企業 我通常都請藥智人士入就算

有冇相？
正嘅可以幫你搵埋

我 dse 第一份job 都係呢啲，都有八十蚊一粒鐘
仲要係4年前，

Part time okay?!

$40
惠康執貨都係呢個價

$60 /hour

屌你老母返戲院冇咩做都$42啦
真係當人乞兒咩

放蛇啦

@kintyre64

$40 一個鐘仲要同你著西裝
食左閪呀你？

笑撚左 40蚊個鐘 正正常常係中環食個飯都冇撚左2個鐘人工

起底

想do 樓豬tg我
tg kagdtmapmaj

屌你老母

你不如請乞衣

請唔請長工
我$6000一個月ok

笑死40蚊連lunch 都食唔到

波台手足有無優先

正呀
最低工資同你做
pmed

$40

$40 返kfc涼冷氣唔做野偷食野都有啦

急請都係哩個價 就收皮啦樓主。肯做既都唔係咩醒目 留名睇入錯晒

3個dse雞za 7頭

40蚊好少咩？

假膠

正喎 屌你老母

出面做cold call都有$50啵，不如你出返去做下pt睇下個market係點先再出價啦

一個po 引晒全連登地底垃圾出黎

做！求pm
唔收人工 為攞個翻工經驗就ok👌🏻

直覺話我好似係倫敦金黎

有性趣

政府請暑期工都9800啦

D真心其實係唔係分身ac黎